傳費sir 懼曼聯成英超笑柄

【體育】自領隊費格遜離開之後，英超豪門曼聯中興無期，更有傳爵爺非常擔心，怕曼聯將長久失去光芒。

曼聯傳奇領隊費格遜（Sir Alex Ferguson）帶領「紅魔鬼」奪得13次英超冠軍，與曼聯情誼之深不容置疑。而看到球會近年來成績下滑，多次易帥仍未見起色，有傳費格遜與友人表示自己非常擔心，怕曼聯淪為「馬戲團球會」，成英超笑柄。

除了爵爺之外，近日不少曼聯名宿都曾表達自己的不安，「92班」主將加利尼維利就認為球會一開始就已經「自毀長城」，沒有給予一眾領隊充裕時間去組軍，而里奧費迪南就表示：「單單球會的事並不是事情的全部，場內場外大小事情都是足球的一部分。現時的曼聯並未表現出成功球會的運作風格，尤其是你要保持球隊內的團結一致。」

圖片來源 : ©AFP

毋須擔心，因為已成笑柄

笑咗幾年啦，費蛇病到失咗億牙

依家未夠好笑

笑聲笑聲滿載溫馨

幫你還緊債咋費蛇
你d 黑哨有撚排還

一個英超，只有一個笑匠

睇班曼迷個個領隊都叫炒已經夠哂娛樂性

你以為唔係咩

連名宿加利囝都支持俾多D時間DADDY

屌你牙奶咁串

佢走左之後已經係

所以廢sir唔好死住 繼續睇住獌聯比人笑

止唔止英超呀

再咁落去費蛇會唔會走先過daddy

好多球迷都支持

唔驚,今季即刻降班咪唔駛做英超笑柄囉

自己4424係度講風涼話

關心佢既唔該同佢講唔好再睇曼la, 盞睇到快啲爆血管又再入廠..

費格遜返蘇格蘭食狗屎啦咁多嗲

費SIR點解可以帶班廢人贏到冠軍
明明人腳一樣

4424囉係人都知

成班狗冇左球證幫就唔撚識踢波